阿仙奴今年或成英超最強球隊

羅賓漢利物浦遇強越強，遇弱越弱。今次大勝阿仙奴4粒證明兵工廠可謂近年最強，今年有機會問鼎英超！

有豆奶喎

雲加

唔出奇
上車仔都係輸比利之後反底

車仔係輸比我強大的廠喎

公子獻球